勇武抗爭！以武制暴！腐敗政權！抗爭有理！黑警不公！傷警無罪！

勇武抗爭！以武制暴！
腐敗政權！抗爭有理！
黑警不公！傷警無罪！

香港人！還拖啦！
21號主線！唔好再退！
唔敢企前線就做弓兵！

全部人包頭巾！唔洗怕俾人點相！

全部同我入黎！教你下一步點做

陳雲：有無示威者試過，集體用希特拉手勢，向黨衛軍敬禮，並且高呼「向盧偉聰特首問安，盧特首黨衛軍團萬歲」？
無囉。香港人，示威無幽默感。
英文是："Heil, Communist Army. Say hello to Chief Executive Lo." 做標語都得，等外國媒體廣泛報導，知道香港是軍閥政府統治。
和理非，有好多玩法。